點解男人可以比阿媽/另一半鬧都唔出聲

鬧親佢就坐定定畀佢鬧
個腦好似冇接收過任何說話
一路唔出聲 木無表情 成粒雞咁坐喺度
點拍佢鬧佢都唔出聲
有時仲要笑笑口 好似你嬲佢唔嬲咁

咁你想佢點啊？鬧鳩返你又話個男人駁嘴唔認錯

岩呀 換轉其他國家既男人已經屌返轉頭

D女人好煩架
煩第一次 你話番佢 會越來越煩
久而久之 你話事啦 你話點就點

因為男女平等囉
女人鬧男人好似天公地道咁
男人鬧女人就係仆街賤種
唔坐係到聽你發up瘋咁你想點

因為男人EQ高

其實都係想佢出聲
講下覺得有咩問題
但多數男人都以為唔出聲硬食係最好

出聲仲大鑊 信女人想理性傾嘅都係白痴

因為根本冇聽佢地講咩
佢有佢講你有你發夢

唔出聲係想對方快啲收聲

女人道理：

不論件事係邊個啱

錯嗰個一定係你

通常我一開始忍下
但係佢keep住半個鐘都係屌我同一樣野就會爆返佢

有20%人本身性格係咁
有80%係女人train 出黎
唔出聲等你講飽佢就通常自己收皮
出聲多多聲氣 成晚都唔洗訓

因為愛

利害在唔出聲反而激到人更炆

老母就算啦
師奶唔識野 你可以期待D乜

出聲只會令到件事更差
女人鬧你，根本就係點都要話9你
你一博就變左嘈，一發不可收拾
最後又係自己哄翻
倒𣎴如等佢下左啖氣，哄完先傾